商業登記署日日都有成幾百人群聚集……

又話要減少人群聚集……
灣仔稅務大樓商業登記署連續幾日都有長長人龍……
目測估算每小時有成二三百人排緊隊……
如果當中有人中咗武漢肺炎就實瀨嘢了……

上星期去整野，排左2個鐘，永遠都咁多人

平時無咁誇張……
好多人都係為咗「八萬蚊」……

越嚟越誇張……
開九點，十點過啲就截上午人龍……

入境大樓一撚樣, 好撚恐怖啊.....

商業登記署呢邊啲人依家已經排緊下午人龍……

派籌按時段分流人群就唔使咁辛苦又咁高風險啦……
不過識做嘢嘅就唔係港共政府啦！
最撚慘係唔知邊個成個鐘不斷放屁……
隔住個口罩都臭到頭暈暈……